有冇人公司迫人攞冇薪假

代人開post 入嚟圍吓爐

2 3月每人每月5日
仲要leave 緊照樣喺屋企繼續做
根本係扣人工

做PR agency 慘過食屎

屌你唔順灘你辭職囉

又唔敢

廢柴

嘩，仲衰過No Pay Leave 喎，做義工咩

下 大把公司放緊wo
你咪講到自己唯一受害者咁

咪話圍爐囉
仆街在所謂npl 其實係no paid labor 呢

leave 緊仲做野一定彩佢都on9

賠錢炒lo ,傻既先resign

攬炒成功在望

放無薪假仲要做野？

你有冇做嘢先?
有嘅話你冇得救

義工？

公司決定安排各同事於本年四月底前放取已享有之有薪年假。如同事已享有之年假超過10天，則在四月底前需放取至少10天，剩餘的則需於2020年內全數放取。

想問可否拒絕四月底放至少十天要求？
如公司堅持 可否投訢？

二月開始放到而家⋯⋯

下個月開始，連放3個月共16日

在受僱每滿 12 個月後，僱員須於隨後 12 個月之內放取應得的有薪年假。

年假日期應由僱主在徵詢僱員或其代表後指定。僱主須至少在假期開始的 14 天前以書面通知僱員年假的日期;如雙方同意，可以較短時間通知。

邊間

放緊有薪假
但都係係屋企做到仆街

Sinclair

好多公司都要放no pay
一個月放3-7日